準備同暗戀的男生打機

有咩要注意？
Ndjeskjgeksjkeldkgnrkskcjfsljolsme

邀埋我

歐服

挽咩？

Mk

lol..

佢唔踢爛仔波

唔好邀埋啲叫你邀埋佢嘅厹

你碌鳩壓到個鍵盤

我同佢做過愛

小學雞先打LOL

J貼J

係咁死 激起佢保護慾

我？

直接開送

開咗...佢幫我嘴炮人

30cm?

你每場都開送

唔係啦 我都有返啲水準..